澳洲悉尼現場

目測200人

今晚8點遮打見 818維園見

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

如果canberra都有就好

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

721

NOW OR NEVER

Push

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!